足球料 會有真飛1萬注 同只買足球上盤

起源:
有朋友因為我d心水用500一注6*22收左10萬同其他過關注
(佢回了家鄉過年 未有時間拎錢 遲一兩日可以分享比大家睇一共收到18萬左右)
之後佢就話信我好過信出面話500蚊嬴10萬
因為好多時賣料既佢地都係講哂兩邊料比兩/三批人

簡介:
我其實唔後生架啦已玩左足球數年 無用apps
所以買既全部都會是*真飛* 不似出面會*改圖*
同好多時都係買早盤 以前d成積就未比到大家睇因沒有影飛
計番上來咁多年平均都有678成嬴既機會 但要都要做好本金控制
不過只買上盤 同只會放出重心料 所以未必日日有料呢點要注意
另外我會比埋我買既真飛比大家睇 不會似出面只有虛無實 大家齊齊嬴
📈本金控制很重要 呢樣之後我會教埋大家

試反應 會比我朋友前日中既飛你地睇 影埋片又點話 但要等佢回HK

有興趣可Follow

星期六先有重心料 有100個like會開心share

幾錢會費

我研究左成個月都有5成機會中
係衰在有5成唔中

求指教

快出幾場

試鬼試馬咩
有事前飛就貼, 中多幾場呢度當神咁拜啦

free 但唔係成日share到 因我唔係場場買 好大信心先會買

可以呀 星期六見!

李嘉誠都話搵夠嗎

不了 Facebook係老嘢先用

華哥...
收規華呀？

人既天性係貪婪 搵到錢就搵d生意做啦 好搵過賭錢

我咁多年都
平注1萬

打咁多，貼飛啦

明晚可貼上來比大家睇 或者我現在問問...

等陣曼城上盤點睇

-2粒機會5成左右 我不會買

-2粒以上我一舨都不會買的

一萬 好多
淨係新年要派公司利是食飯都用左我30萬

唔好呃呢到d細佬仔啦 有料唔會係到賭 有料亦都唔洗派

仲有巴打會信？

他放了給我 他在鄉下未拎的飛 幾日後我會拍片拎錢比大家睇睇
我只是要100like 又不是收錢 大家信就信不信就算啦
共6場 馬賽個邊8成信心 ac個邊6成信心 佢分了咁買

冷食:
皇so
馬體
ac

熱食:
馬賽
多mo特
祖雲

?

祝你好運

只是希望大家比個likefb 我會比心水大家

好 like

睇你表演 記得開波先比飛

why

Rb點睇今晚

咁就要叫多點人like fb 啦

我會避, 我玩場次不多 只係咁岩星期日有6場心水 如果有睇既6場都封0

最近星期6有心水

加油

大家咁話

今晚最穩士砵亭 但開-1.5就要避 如果-1就會買
有開0-1/0-3機會 封0

唐1:0

...

500注6x22 成雞嘢收18萬 講到總數500上咁

Psv 2:1 -1

咩叫封0

姐係晍係1.2

可以教下點睇嗎

師兄成功避了haha

避了鬼曼城

大意係500上廿萬個d大家不要信 haha

跟華哥無窮人

Lm

今晚我都避 可小注巴塞 但我避 下場巴塞主場如無意外會go

留名跟搵食

聽日亞冠點睇

最近心水會星期六會出

聽日 只有FC悉尼應最大機會 但上場輸兩粒 未知是否對亞冠不重視 會避

只係睇你嘅耐心 就知你有料到。

等你星期6 跟！

有冇tg群入

新手 已入錢 準備跟樓主搵食

水原三星點睇

師兄可以將係到講的野係fb 到講一次嗎？

昨晚買左曼城同rb 同士_亭

有師兄問我先答
我不太識打理fb靚仔吸引人 不過可以發問我再貼圖上去應該ok
可以講既會避到星期六
呢兩日半成多少少會考慮巴塞同明天FC悉尼 但對FC悉尼對亞冠意向有所保留 可少少少注當頂下手痕

不太識搞 我呢兩日試下

不玩呢場

拜仁點睇 係咪讓多左

最快星期六先有 因為我會睇清楚先買 不會日日買

活動：
我會用5000事前真飛推5場 預計中4輸一
睇下中到幾多場

連中兩場會送出100(5名)
連中三場送出500(1名)
連中四場送出1000(1名)
連中五場送出1000(3名)
獎品會加上去中三場=100*5+500

只限星期六前 share and like 此post的人才有得抽獎
另外建議不要用全額推出去呢個玩法 有閒錢才咁玩
平注或本金%計算最穩陣的

留名

又係賣料前會做既野

一場中既料都無 開黎把撚

乜撚野都避

全部講完心水最後話避
開左就當中左
唔中就話避左 好彩 係唔係咁

已講左星期六先有
其他我都不會買

G持

送錢

41LIKE咋 星期6夠100LIKE嗎

起碼出幾場中左先啦

開定苦主區先

一場事前都冇 like條春咩like

點解唔星期五先開post

趁仲未開學搵多d水魚掛

屌你老母賣料狗

今晚馬賽作客不敗
馬賽(0)可小注玩
走盤機會都大

不敗都小注？

華哥

笑死 all in

500 一注 6串22 1萬買中10萬

信盤巴，得求生！

唔撚好搞我啦
賣料狗

廢架?

唔中又開個新post 重新黎過

開定苦主區

1 PO 2用

甘耐未見過一張真飛

講多無謂 真飛最實際

甘你老母

票呢？

協議和波，買定＋１

講完又避晒 講黎把黎咩

今歐霸氣盃正氣夜 但可能有意外 會避

應該細波

唔信就收爹啦 又不是收你地錢

頭場點解唔出事前啊?驚啊?

事後

一開始講左只會出重心料 不想跟就算 連登太多on9仔 呢個post收皮 想跟就自己來fb報度

仲要好威威咁

係你地要硬要睇飛

又無收你地錢 抵你地一世地底泥

躝啦賣料狗

88

我又無所謂既 我又唔會因為咁而輸錢

輸梗1球

人地重心黎架
唔信就收聲啦
又冇收你地錢

彈出彈入 打我呀笨

作客不敗喎

笑死人

咁又豬一雞野了

馬賽定馬會不敗

借左50k財仔買馬賽 點解仲未派彩既

贏撚硬喎。死垃圾走啦

走啦屌你老母
事後就叻
事前就避

結算緊
等多陣

樓主ho ball

想知巴打呢兩張飛收幾錢

想睇埋第3關

賣料唔成發脾氣

買3x3 想笑撚死人咩

傻鳩樓主

賣料狗黎講你都幾廢

唔夠錢買嘛

騙徒又上嚟搵連登仔做水魚

又成功啦

事後狗
貼條火車頭做乜柒

放大睇似係買左球賽編號14 畢爾包

贏大錢了[black]馬會[/black]

見到編號1x啦
主勝既1x全部都豬

除非佢唔係買盤

係讓球

又話星期六先出第一場，今日已經偷跑出左，重要走盤，你咁叫人點信你 唔係買得大就叫中得多，我睇你買得多輸得多就咁上下

你老味 係就$200 起機 睇下走到幾遠

走咩盤
馬賽輸左呀

俾個機會樓主上水先再笑啦

星期六啦

留名跟進先

我講緊佢fb推果第一場

貼飛果場走盤，究竟有冇贏過

星期六啦wo

冇

係咪下星期六先係

識買了

又話真飛？得過講字，雖然我自己一早都買左慕遜

又cashed

繼續盲反

2串1cashed

好彩一兩日就自鳴得意，咁之前輸果d唔計架 唔係話盲反唔信你，你咁樣好彩一兩日係人都做到，重有你又冇咩表現出黎，如果我咁都信你我就真係on9

留名學野

垃圾就收聲喇
事後連飛都冇就扮準
唔屌你都對唔住自己

3x3都買盤 ching屈機

上面條飛贏完唔夠你輸喎

事後
真係鋪緊路賣料

勁！
仲有無

To 樓主

真心一問 個 [0] 係乜意思，都係上盤？

利申 賭波新手，最好講埋乜叫讓球，謝謝

加油啦垃圾連登仔 星期六日就賺哂 你地慢慢繼續反

你係咁撚勁就唔洗賣啦
收嗲啦屌你老母
咪撚出黎害人
見到你呢啲生仔無屎忽既仆街就真係燥
利申:無賭幾年

唔撚好搞我啦

3x3

華哥賺夠想益下人啫

瑞士山區肺

lm

永遠只有事後飛，收皮啦

咁你又上？你唔撚係？ 自打嘴巴

女好彩你轉盤前買咋

skip左朗斯添
早d見到買你對家又cash

垃圾

乜野叫有機會輸半，但係又打水魚不敗

水魚隊12碼贏埋
樓豬點睇

華哥？邊撚度華？睇過

笑撚死，又輕鬆輸錢

場馬又炒一皮

跑最尾

有機會輸半都照買

又全炒，華哥好耶
做咩咁睇唔想fb唔比人回應啊

仲話冇尼馬入唔到咁多買馬賽
人地都照大炒你30，你估成場得尼馬自己踼波啊？我懷疑緊你咩人都唔知就亂鳩咁買

大戶果然夠哂善心

點解可以咁廢

巴黎 無尼馬踢得仲好

華哥del comment做咩？整番d打手留言？好心你啦，話人盲反，自己咪又係on9仔係到鳩出，咪係到柒啦你

樓主又要收皮番一排先可以繼續出黎扮賭神

一萬塊錢

要學其它page買留言

人唔識笑樓主都吠

馬賽不敗 跟撚左1000
唉 本身想賺下學費 屌你老母

模擬投注跟左一萬元正 屌你老母
想笑撚死人咩

跟佢都on9

唔洗咁真心

wa gor最近有冇料

自己開post做紀錄全炒都唔係問題

吹撚到上天又接受唔到意見 仲要死撐真係柒撚到仆街

"計番上來咁多年平均都有678成嬴既機會 但要都要做好本金控制"

樓主係咪做左專業潛水員

柒撚到唔敢上水，縮埋左入佢老母個閪到啦

水巨尸尸巨尸尸尸尸尸尸尸尸水尸取巨巨取巨巨尸尸尸巨污巨藏